人工島d post升得快 沉得仲快

唔好比佢停

唔見得咁快 一定有古怪

人工島必須反對

心水清